屌那星 東張西望又撚狗

咪笑我

洋洋

比多次佢會點做

倫敦金

仆街到

蓋清打得好

如果可以重頭黎過
我唔會攞咁少錢

用五位數字

個老師好有創意 藍廢紙

傷害到個腦好似有事

笑能死
邊有人會咁ON9上東張西望乜7都講晒出黎

佢老師話佢藍廢紙真係便宜左佢

好能大對野

叫得藍廢紙應該有埋黃鋁罐啡膠樽

你同事？

nben嚟

諗諗吓個老師又話得佢冇錯

片？

圖？

以前同學

你係黃鋁罐定啡膠樽？

睇完留言都唔知東張西望講咩